智慧齒凸出部分鬆

我隻牙生咗一半倒
得啲啲凸出咗牙肉
依家鬆鬆哋
點算好

睇牙醫